(有圖)點解明知假 都咁多人買

最近facebook好多依類網店 之前有AAPE CHANEL 等等 其實一㩒入去 已經知道擺明係假 成萬蚊既手鏈有乜可能幾百蚊就買到 但偏偏又好多人幫襯 究竟啲人咩心態？

你又知好多人幫襯？我就睇唔出有人幫襯啦

我睇過之前啲page既留言 好多人都催佢快啲寄架

親，是正品

因為香港真係多水魚

去淘寶post 睇下啦，
香港大把人鐘意著假野

俾人睇得出係假 就真係柒到冇朋友

之前果單黑卡先好笑

Facebook又有特價貨